「8.31太子」我地唔要圖 要片呀

[size=5]8.31警方在港鐵太子站，衝入車廂毆打多名市民，之後更關站不准傳媒拍攝，超過2.5小時後傷者才被送到荔枝角站離開，公眾一直揣測當日是否有人死亡。事件引發連日於旺角警署外出現的警民衝突，警務處、消防處、醫院管理局及港鐵今日舉行聯合記者會，再度澄清當日並無死亡個案。而事隔10天，港鐵今日亦透過新聞稿，公開太子站、荔枝角及油麻地站，共26幅閉路電視畫面截圖。港鐵強調，對於有傳太子站內有人死亡，根據車站記錄，當日站內並無死亡報告，而相關政府部門亦已於日前澄清，表明8月31日晚在太子站發生的事件並無死亡個案。港鐵在新聞稿中嘗試列表，並配合26幅閉路電視截圖重組時序，不過打死人疑團仍然未解。

有關閉路電視截圖主要聚焦從荔枝角站及油麻地站，分別送走7名及3名傷者過程。惟當晚11時10分觀塘綫及荃灣綫列車停駛，至凌晨0時54分港鐵安排特別列車，載走7名傷者往荔枝角站之間，接近2小時的最關鍵時間，港鐵卻未有披露該段時間內，任何涉及3、4號月台的閉路電視截圖。至於港鐵時序表及截圖，有關該時段的描述，僅涉及有救護員進出車站情況，未有任何圖片足以佐證，或全面紀錄站內傷者總數。［/size=5]

點解會有cctv 圖嘅？

班藍到發黑嘅人唔係話扑爆曬所有cctv 比條撚咩

中間錄錄下錄唔到都講得出啦班黨鐵狗

而家黨鐵知痛 怕啦想用幾張圖打發我地

而家只要繼續努力 黨鐵好撚就頂唔順交片

題外話

原來消防處講大話！！！！！！！！！！！！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

個人覺得呢個聯署更加重要，因為無「我要攬炒」嘅決心，反送中運動必定失敗…

同埋另一個聯署，簽名增長速度太慢…